希望大家明白鬥長命先係最重要

冷靜地悲憤
先可以做更大既傻事

一個人既力量係好細
戰友一個都絕不能少